[突發] 美食沙漠有連儂牆！

馬鞍山終於爭番口氣
啱啱收工行過見到～喺恆安C出口
有班人自發搞左個連儂牆
好似已經有幾日
我啱啱先見到
大家行過路過去幫下手寫下紙仔啦

屌 以為你講馬灣

有吉野家已經唔係沙漠喇喎

我肯肯定你未食過馬鞍山間吉野家

係呀
佢落戶時已搬走

屌你，好撚遠。。
利申 住山頂